既然政府干預得法治 點解唔干預埋自由貿易

壓抑唔到個樓價買賣市場
可以試下由租金市場入手？
整個租金限額 等唔洗捱貴租
多啲人負擔到私樓
咁咪可以舒緩公屋輪候冊

唔谷高地價賣點有錢養班廢柴公務員呀

得罪蟻民冇所謂
得罪權貴有問題

干預法治係方便權貴做嘢

干預樓市斷自己米路咩 啲高官自己都大把物業

加上干預樓市得罪權貴

快啲叫多啲連登仔入政府做野
三十年後就有得話事

當你入咗既得利益群仲會唔會諗改變

同埋公務員責任係聽上級指示

點解仲有人會以為政府為市民服務，為市民著想？佢哋已經出賣左香港比中共，奴役同打壓我地嫁咋

你有份投票選呢個政府？
無
即係你無制衡佢嘅力量
咁佢點解要幫你？
你認真諗下政府根本無誘因要幫市民
班官又唔係聖人又唔係耶酥更加唔係你父母
點解要理你？？？？